連登巧巧挽牙^___^

吾你老母
系你老母
甘你老母
牙你老母
挽你老母
[size=6]死撚返5p/size=6]

點解依家冇人屌，好低質

駁吾刀